何栢良：若市民不盡量留家 感染或如火燒連環船爆發

港大感染及傳染病中心總監何栢良表示，過去數日本港新型肺炎確診個案數字上升得快，形勢不樂觀。他說，今日新增個案很大機會都達到3位數，但昨日當局公布可供即時使用的檢疫中心單位只有196個，即是今日過後供應就很緊張。

何栢良表示，每位市民都要做好個人防疫措施，例如要戴口罩，調節社交生活，否則即使政府推出甚麼防疫「辣招」，都只會事倍功半。他說，假如市民不盡量留在家中，繼續夜夜笙歌，就可能會有感染群組有如「火燒連環船」般爆發。

何栢良又指，政府昨日宣布要強制市民在室內公共場所佩戴口罩，但他認為措施可更加徹底，規定範圍應不分室內或室外。

琴日餐廳係少左人 但超市街市多人到仆街

第三波源頭係屯門內河碼頭隱形豁免人士

唔洗返工咩

三罷

阻我搵食？

公司都無work from home

講到好似市民責任咁
叫777做野先算啦

但政府華容道由人自己通關

公司是我家

而家唔係火燒連環船咩？
重要等1wk有曬病症驗曬口水確診埋先攞走個或字？

鄭月娥=曹操

會得天下

都要食架

逼人恐懼，專家都智障，你隻病毒真係高死亡率唔洗你講都唔出街啦

明明只係垃圾病毒，又死口唔認

返工，不了

收皮啦今日都要返工呀

講10000次都無用架
完全無人敢提停工

港共唔封關搞到病毒入到香港

有鬼用咩， 攪次黑暴遊行又爆多次

緊急法重現江湖

阻人返工

唔封關反而屌鳩市民

政府唔封關直頭做咩都事倍功零啦

要返工，不了

五毛唔睇新聞架??
藍屍稻香美心飯聚大爆發wo

其實返工都要睇咩工喎，做sell嘢嘅有生意咩？

我都無喎
咁啱嘅
都痴撚線

你說服到政府代出糧先講

咁停工未?
唔好拋個波畀市民啦仆街
乜都自己決定自己做, 要你個政府托柒咩

呢種鼠輩，疫情下第一個話wfh啦

大爆發

回力標印出泥貼佢公司樓下

根本啲人睬你都有味 繼續出街飲飲食食

推到核爆

若不封關，感染只會火燒連環船

每日要番工 點留家

中招前梗係要盡快享樂先啦屌你

林鄭要我哋返工，不了

你同班冚家 High High High 講啦

咁多人仲去 真係好自私

關咩事
係d人唔戴口罩唔做好個人衛生先出事
出唔出街影響好少
醫護日日返工又唔見中？
利申醫護

免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫
免檢疫免檢疫

咁咪爽囉 信政府驚西

屌你老母樓上依加先黎裝修
我屌柒你全家呀

政府非前線要返AB team

[國際文宣入] 作咗首英文歌，紀念抗爭一週年

餐廳少左人就好
騰出位置俾我繼續出街聚餐

除左返工
其他時間就唔好搭車同其他人接觸啦
乖乖地

好離地
唔洗返工？
利申咳咗幾日
公司冇wfh
專到公司專登除口罩咳
仲要對住飲水機個出水口咳
鬼叫你冇wfh

同意

武肺：我再世諸葛亮

驚條閪咩！最好大爆所以高官藍絲中招

手停口停, 你養我呀?

唔封關香港人唔出街有鳩用咩
btw wfh 大把人行街去沙灘跑步仲要惡返你轉步話有咩問題

唔好意思，唔係咁比
你醫護有一定infection control知識，你會知點可以唔受感染
你叫啲laymen 做好個人衛生，好合理，但有好多education level唔夠嘅人真係唔識
同埋，重點係而家係個政府唔L識搞，亂9咁放啲免檢疫人黎香港，播完毒就拍拍屎忽走左，一日仲有呢啲仆街播毒，你叫香港人留幾耐屋企都仲係會再第四波第五波

離地撚，今朝坐黨鐵返工仲有好多敢死隊

嚇鬼呀

大陸有水掩七軍
香港有火燒連環船

根本冇得避 始終要返工要食飯

咪係 讀咁多書佢都唔撚用腦既

公司唔WFH, 咁可以點?

係咪何栢良幫手屌柒我老細?

戇撚鳩!!

推民族自強 香港獨立

生活多姿多彩

奴隸獸

屌你老母唔撚使返工？

我而家返工都唔帶罩 攬炒呀屌你老母

根本個政府都唔知聽邊個枝笛黎防疫 佢事倍都係倍係如何不損失經濟為大前提 下面d廢人做野又冇諗後果 例如 為減少人群交叉感染 佢減少巴士班次！ 減少各乘客以及司機接觸！ 好似好正確咁 的確第一層邏輯黎講好正確 但殊不知咁係純粹更加group埋一堆乘客坐同一班 要番屋企要番工嘅點都要用到任何交通工具架
我都廢鳩事講你個廢柴豁免過關 真係同你睇咸網問你夠十八歲未異曲同工之妙

超市街市應該考慮下限人數

入面真係逼到仆街

一個有事就好易傳開去

你係醫護唔係應該知道比起戴口罩 唔好摸眼口鼻以及勤洗手更為重要咩
相對唔戴口罩 d人不正確使用口罩但係以為自己有罩在身就天下無敵 咁唔係更惡劣嘅情況咩

若市民不盡量留在家 或直接火化

好似LV果d鋪咁係出面排隊？
但人群始終都存在

me2

都無得wfh

push

收皮啦 唔洗返工？
心臟停邊夠手停口停咁緊要

攬炒唔係口號

一係每個月派一萬蚊我就考慮吓唔出街

請拿出證據？

G持巴打

停工啦屌

收幾十萬一個月同你講
““你死你賤””

6月24日
9名 豁免檢疫 船員
香港登船

若政府不封支那關 感染或如引清兵入關

支持

同病毒好左返工個時唔搞人?

總之一日唔封關
你老母臭閪我留係屋企黎把撚呀
最多咪一齊死

你估wfh真係stayhome咩

你叫政府封關先啦
攬炒囉

唔洗番工？屌你老母

繼續番工啦

已封鎖會員 - 千萬窮能

奴隸

That's what USA's doing now!
Lots of places, including groceries market, control the flow!!!

公司餐廳坐爆

司馬昭

唯一源頭支那唔禁

一日仲要返工，都會繼續爆

來吧 來吧 來吧 來吧 來吧 來吧

要返工呀嘛大陸
話撚知佢大爆發啦
返工重要d

藍絲播毒圈

如果唔批WFH，大家一齊辭職響應政府

阻撚乜搵食
政府問題 台風都可以宣佈停工啦
呢家咁危都唔宣
有啲野係要政府出手做 唔好乜鳩都攬上身

準時返工啦

don don don

我都無wor

政府責任關市民撚事

派得一萬夠我交租定生活

港交所仲開緊市， 大把中環人跟個市行。

市開，返工。 市停，留係屋企。

唔該班專家同政府講掂數叫停個市先出黎叫人留屋企啦。

唔駛番工呀？

我好撚鐘意返工播毒

有無人起過佢底？

唔係唔想留係企，但要返工點留係企？
WFH 唔係人人有⋯

留家D水渠又咪係一樣播毒，到時死得仲冤枉

吊你老母要返工，阻人找食咩

要返工 有咩同我老細講

咁停市兩星期喇

wfh時裝修真係好仆街
精神折磨

肯封城未

唔停工就要岀街架啦on9

同我老細講啦

全港停工先啦 on99

稻香美心飯聚
真係屌老母
可能知道好快無命食

停工一個月下個月公司生意唔好會減10%
我相信90%打工仔會選返工

我真係好撚鐘意返工呀

返工係我嘅訴求

如果停工一個月 下個月開始減10%人工
你制唔制

公司開左口 共渡時間

是撚但啦，總之政府一日唔禁足我一日懶理，點解政府決策失敗要我去承擔

隻隻港豬都手停口停
繼續要返工架 到時個肺停撚埋先識驚囉

即使禁足，但由豁免成堆人支那黎播毒有撚用咩，所以街照出

香港人邊有得Work from home架，work from hospital 就有份

港豬們中左支那肺炎入左院都要繼續work from hospital

你死都唔封關，我就死都出街
咬我啊

其實都係室內聚集停留 然後唔戴罩/周圍摸出事啫

按831死人LOGIC
請你拿出證據唔關事

谷爆佢等全港強制停工就有用
宜家d私人公司睬你都傻

你唔屌政府唔封關，反而屌尻市民出街

咁借東風呢

D 垃圾黑醫係咁

我最大嘅訴求係返工

唔出街，冇飯食

推

好過無命呀

我屌啦 咁撚樣放多多都唔夠死

我公司都係AB shift咋！仲好似已經做左嘢咁
驚死wfh會唔做嘢

再嘈唔帶罩攬炒你班吸血鬼業主

快手 每日破千先

封關未？
瞓咗無睇

AB team 有撚用

絕對冇撚用
因為個個dept分法都唔同
兩team人都會另外dept兩team人有接觸
即係公司少左人
但係中招機會同全公司返齊人冇分別

超市街巿戴口罩唔驚

咁食屎呀?

學兒登仔話齋 公司唔做野咪自己做野囉 辭工囉

幾個月前第一次爆發已經唔出街 屌佢老母又唔封關
之後開始緩和停左本地感染，呢家又爆翻，跟住又要叫人stay home，一路loop落去，我就係到幫d支那豬埋單

又話幾黃幾黃
但一日到黑話要限聚

條友明明係陳凱欣支持者黎

沒事兒

咪臭係
之後又放人落黎又爆 又唔准出街

唔通要學新加坡咁，所有場所關門？
唔出得街，一家只可一位出外買物資

公司又無WFH，咁點呀？傳送門？

出街有問題，返工冇問題。

香港人對醫護同法治都賦予一個光環

當醫護罷工時 何栢良等人有冇做過咩要政府封撚左同中國個關

爆啦爆啦

同埋我地啲retail 既，假設A team 中，咁唔通B team 踩哂其他日子去咩

成件事都係交差 當做左嘢

所以都係嗰句，多啲人中啦

我有事一定會係咁同d水機打車輪

股市gogogo
確診gogogo

重點係啲市民都唔想wfh

何栢良講乜 政府都唔會聽唔會理

我有事一定攬炒成個risk team

其實保就業就真係政府幫佢地出左糧
呢個位收得錢 政府就應該壓落去拎過錢既公司唔WFH都要改輪班工作減低人流啦
特別係越拎得多錢既公司員工就越多 佢地WFH/輪班就最減到人流

WFH/輪班D人照出街中招就後話

聽日全公司開始wfh, (之前分A/B team)但個個部門都要有人返

it support 9 一樣都要返，因為有同事返公司

狗政府夠薑叫全港私人公司wfh

Let it spread let it spread

政府都復工啦
房署已經叫人返工

支持爆發

佢只叫政府限聚令同口罩令

巴打加油

我有講831死過人咩？
再講人地唔拎就代表你可以唔拎？

今日確診數字大幅下跌，證明疫情受控
應該重新容許晚市堂食

我份工冇得WFH,我想喺屋企都唔得.

你估我唔想留家咩屌你老母